點解優越卡d人賭波都咁廢

講親邊隊豬邊隊

恒生優越卡？

但係佢買d垃圾即場又會中

輸撚到馬會比張優越卡佢廢時佢玻璃心唔賭呀
幾時見過嬴錢會比你呀 以前香討定uwants有個叫lion既會然嬴撚到馬會限左佢只可以買幾錢好似 定唔知唔比佢買

我有印象 佢真係好堅
馬會moon實佢ac 佢買完咩都一定會跌水
當年真係好震撼

好多有錢人賭馬會當興趣唔代表勁
加上最低級張紅卡好易有

佢而家係uwants都有出水 都係一買就會落飛 但唔係太準了 佢個計法應該比狗會操盤手知道左 轉左玩法所以嬴唔得多

Link?

佢依家係賭水位多
不過你理得人廢唔廢，佢每日例飛幾萬

好撚複雜